點樣令一對情侶分手

如題

唔好搞人

做乜咁黑心

因為戈個係我條女

乜野叫你條女? 簽左合約?

你想分手
直接話分手咪得囉

係我條女比左綠帽我戴啊 我想佢地分手啊

算啦

當佢喺你同第二個之間揀左第二個 你就知佢唔愛你架啦

早啲瞓啦巴打 下個會更好

愛情邊有得咁夾敢嚟 帽事嘅 分手啦

你去番第二條女咪得囉

冇得勉強，如果你對佢好差，咪反省下自己
如果唔係，就當識錯人

屌番

唉

自己一個生存唔到咩
人地已經幫你揀埋條路啦
走啦柒頭

過來人，搵個第個啦，一個人既時間裝備下自己，行山做gym跑步食多d好野，當你身邊唔愁無女，佢好自然會搵番你，唔搵你都好，你已經贏左佢new life過得比佢好。再者，分手原因真係佢俾得你綠帽戴，好快又會再俾綠帽/被綠帽，有第一次就有第二次，有報應的。當下做好自己升下LV先，打boss都要升LV，唔係下下出去俾人秒-.-...你依家菜鳥，他日升到獨孤求敗既境界，你做人會睇得好化，「當你真係愛一個人，佢陷害完你，再呃你自殺，你都唔會記恨，只會慶幸佢仲未死。」

Sorry for 1999 真心話希望睇得明

我愛你地

樓主好心啦，條女唔鍾意你就放過人啦，幾撚多歲呀，仲要整散人地，就算俾你得到條女，你都俾唔到幸福人地